其實97之後依幾個特首係咪夾埋？

明明香港人係最易管：

問心，你上年年派糖，整好d個樓市，香港人不知幾開心，唔會諗政治，甚至到今日都無一個主流方向，有人繼續撐泛民和理非，有人本土，有人勇武，有人想照港豬，有人想跟英國，有人想賈新加坡式，有人想華夏......但講到尾其實都係想諗過方法安安穩穩生活，問心應該超過一半利益著眼

只要你想過嘅嘢稍為有少少說服力，一句發展呀接軌呀高科技呀，高鐵起三跑人工島，泵水去科學園呀國歌法呀依d都會過到，反極都唔會主流一面倒反對

但d特首只係搞香港內部嘢，自己搞自己嘅，都好似夾埋逐個party要燒著佢咁：

首先董伯伯搞85000，配合天時地利，連最唔想出聲嘅中產都出聲

換咗曾蔭權，都知你要補鑊，但就用最極端方法搞晒全人類，用孫九招搞到樓價離晒地，去到今日都收唔到科，奠定民怨基礎

再去到梁振英就杰啦，hktv單嘢燒著晒所有睇電視嘅人，再推國教啟蒙埋90後00後出嚟不滿政府，但原來件事係咁快撤到，再到學苑寫港獨單嘢，問心，佢唔提真係無聽聞過，問過u d人根本本身都唔知有份嘢吖學苑寫港獨，直頭怕無人知有港獨思潮咁，政改唔係內部嘢唔講啦

再到林鄭，我信你同保安局唔會癲到落order話開吓鎗先收貨，但明知咁發人上街點解唔落個order唔好開鎗/咩時候先好開鎗？旺角魚蛋單嘢，警察開鎗其實成個社會唔算反感，因為嗰吓大家信真係會搞出人命，難聽講，如果今次係有個齊晒磚呀鐵棍暴打，開咗鎗打死人應該都無咁反感，但今鑊開中鎗嗰堆人好似九唔搭八嘅，仲要俾人影到港台司機嗰吓，幫手燒埋佔最中部份愛好和平嗰班

其實係咪夾埋？

淋病上台政鋼話要收補社會撕裂架嘛，
依家佢團結左班香港人，
已經算係實行左參選嘅誠諾

林鄭苦肉救港台兩國
隻身推翻中共陰謀

對比起來 董伯算係最似樣 當年經濟差唔怪得晒佢 同埋我諗大家而家都應該明白 社會經濟vs生活質素既平衡

貪曾就唔夠遠視 本身係冇領導既才能 只適合做副手

689比較特別 你話佢on9 佢又真係膠得好盡下 唔識講 但4個特首來講最冇料最廢就一定係佢

林鄭 民生叫有係咁易交下功課 但極少幫助
但問題係佢個人本身 係4個特首最攻心 比689更好大喜功 同埋係最硬 最難搞
佢的確係好打得 大家都已經見識到啦 （娶呢種女人做老婆 你注定呢世都預左比其他男人睇唔起）

梁振英根本轉捩點嚟

睇電視港豬，90後00後，家長老師，燒餐都係最唔想理政治嗰班，仲要助攻港獨見報